黐線，前局長型到核爆

局長型啊

係我寫嘅

Agger

第一條係我寫嘅